今日反攬抄果班人，最令我驚訝既係見到唐唐

最傷心唔係見到班DAB或者港共土共
係見到唐唐
點解你要自甘墮落
你曾經代表香港人，背負住香港命運成為阻擋689做特首既前線
點解今日變左企係香港人對立面

唔好on9啦

係支那

唐唐
我淨係記得個泳池同佢老婆

成功嘅男人，都要BMW blame my wife

真係咪on9

唐英年同689當年都係兩舊屎揀一舊

只不過係一舊有食菜無咁臭，另一舊無食菜臭到仆街既分別

每個成功嘅男人背後都有個女人做擋箭牌

唐英年都有人吹奏

條友不嬲都係賤人黎架啦

權權唐唐薯片

兒登呢個世界唔係非黑即白架
敵人既敵人唔等於係自己人

車毀人亡唔記得?

勾人老婆佢就叻姐,政治方面出名蠢,又奶共

小學雞未領教過唐唐當年既閪野

個時話選豬定選狼

屌佢老母高登又好連登又好,次次兩登支持果邊都係中伏
立法會有熱狗
特首有689
冇自主跟風支持出黎既結果,都最後隔幾年就有班人出黎話後悔支持佢

唐英年只係代表香港商家佬地產商

我就從來都無支持過任何一個，包括歷屆所有特首，果陣比黃子華洗腦太深覺得任何人做都唔會做得掂加上果陣太平覺得邊個做都係咁架啦，根本大部分人都唔會理政府做乜

到而家都係覺得無人會做得掂，不過又係另一番體會，任何人做都只會係中共既扯線公仔，有名無實既所謂特首

唐狗只係一條垃圾

懵建華、唐唐、拜登
三劍合壁，天下無敵

唔記得車毀人亡邊個講？